香港有冇啲猛鬼大宅係可以俾人買

如題，想開下眼界

香港地有樓住已經好好架喇 仲要介意呢D做咩呢 🙏

窮到猛過鬼

唔係介意，係想知道有冇啲豪宅係因為兇案搞到荒廢十幾年，但係又一直放緊盤咁

離晒題

sor囉

公屋囉
好多窮鬼

利伸住公屋

單位得唔得

單位就聽得太多，btw巴打覺得有趣嘅都可以分享下唔該你先

荃灣中心六屍都有人住，點會有屋荒廢

即係類似呢啲屋咁

利申，呢套嘢唔好睇KB又好撚嘈

青少年應否猛鬼？

公屋都好撚搶手架

你想要個feel 定平先
通常full pay 唔夠錢未租下

壽臣山有間兩億既屋 放左成年 下行house

藍屋

德福嗰間

白卡癲佬惡過鬼

問AA咪知
同埋都唔一定放唔出，印度佬鬼佬唔驚呢d，仲趁機壓價

德福花園
御金國峯
君臨天下

南固臺黎緊做證婚場地
情侶可以租黎結婚簽紙影相
真係夠晒好意頭

見識下都唔洗買吓話？
莫非閣下係鐘培生啲分身AC?

吓，公屋人生贏家啵
用料又靚，私樓都會有白咭佬啦
公屋仔大獲全勝

公屋呢類單位囉返嚟都係用綠表轉居屋

龍心